何韻詩究極進化！開聲支持示威者打狗！

和理非勇武終極大和解
We connect.

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

真左翼係會用武力

你叫極進左翼美勞習作大師梁國雄情何以堪。

不斷革命論，是不斷做美勞功課的意思。

究竟政府要幾on9 先可以令到和理非都變勇武

下一步可能係逼到hocc一齊打狗

咁又應該唔會 佢咁易比人認到，尋日連口罩都冇戴就去咗沙田

阿儀阿儀阿霞阿儀阿霞

佢唔得啦，佢仲要另類勇武，同國際發聲架

HOCC咁和理非都變勇武
到底呢個政府有幾垃圾

好人一生平安，屌你老母，笑到停唔到